有圖慎入 間房多左好多隻蟲 有無人知係乜

今晚都唔知點算

下世小心啲

係咪細細仔 少少紅色

你都係想睇rip 啫，俾你LO

rip

吹走佢就得

是旦啦 冇影響

甲蟲隻黎 無害的

應該係煙甲蟲

留名我都想知呢隻咩黎
之前有見過

google左

應該似係成日詐死

試下拍死佢 會有好多仔彈出黎

食飯跌咗粒豆豉？

飲食台

食左可以養生

頂我間房都經常有

有冇人知呢d又咩蟲？
利申：朋友屋企

衣魚

依排屋企都多咗好多 耐唔耐就有一兩隻

衣蛾

煙甲蟲都幾撚麻煩

屌你老母塊地咁撚柒污糟 緊係有蟲啦